大陸人唔識棟篤笑？

啲相聲/小品好似睇緊啲小丑講笑話咁，只能話係滑稽。相比之下棟篤笑高質好多

棟篤笑通常都係諷刺時弊
但係大陸講，分分鐘講唔夠一分鐘都已經比人拉左落台，之後要你自我批判